【數碼鋼琴／買琴諮詢】關於Roland FP 30

你哋有冇人用過 roland 嘅 fp 30?
你哋覺得部嘢點樣？